有冇2千蚊内既i7推薦？

有 考古既1000都得

最強考古

咁i5 隻8400 打機o唔ok?諗緊入唔入。我本身用緊i54460。需唔需要轉底版

唔知你打咩機 基本上市面上8成都打到

要換底板

你用緊邊張顯示卡

rx570

有邊張底版推？

咁其實你玩咩GAME姐

你個SPEC都唔算太差
得2000蚊左右效能升級幅度唔會太大

你比哂成個SPEC我睇睇

想玩biohazard 2 remake同之後啲3a 遊戲

加 Ram，加個 SSD，裝過個 OS，玩咩 Game 都唔成問題。

cpu唔洗換？

裝過個os? 係咪唔用win10用其他？

與其左加右右...頂多一兩年又要觀望
不如草夠10K一次過屌到飛天好過

重裝windows 落ssd，加ram已經差好遠

CPU 唔洗換，裝過個 OS 意思係驚你現有 OS 內有好多大陸垃圾 software 食左部分 resources。你裝過個乾淨 OS，Ram 夠多，有SSD，你套嘢打機問題不大。

你要加既係DDR3 RAM 呢度400度
SSD 俾多少少700左右買隻SATA 500GB SAMSUNG 860 EVO
新硬件就話被迫用WIN10,你4代OS就落返WIN7

上面位巴打答左你

1. Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 608

2. 條RAM買返你用緊果條

CPU唔洗換 (你自己睇)

你要真係有提升既就上2060顯示卡

但我試過行biohazard 2 remake都有少少lag.係咪ram唔夠定cpu唔夠？

有無sdd推薦？我電腦野唔係好熟

落你老母臭閪
同我死埋一邊唔該

WIN10 硬食2GB RAM
叫部 4代有得用WIN7既都夾硬用??

買隻ssd搞掂啦，1080p

八代i5屌打五代i7

唔怪之得會lag啦。win10原來食左我2g ram。

食你老母臭閪
你呢D戇鳩野 自己做就算
唔好係到教壞人
留意左你條戇鳩技嘉打手好撚耐
乜撚野都唔識又要係到扮代表

唉你老母
咁你同佢慢慢傾 我走先

仲有條ON9 似乎真係唔識咁
我用過I5 3450 上張1080試顯示卡都開始感覺到張野有D用唔盡
換過去9700K..嘩屌 FPS多成100張 (講緊魔獸世界)
叫你用2060 WO ON99

舊機唔換用WIN7 仲大聲屌人 我真係屌返佢轉頭 呢點直澄弱智

我係咪加多條ram同ssd就ok?
win10照用返?唔洗落win7?
1000蚊落樓有冇問題

屌你 WIN10 廢根本事實黎
仲有我係反技嘉既仆街野 都唔會阻人買囉 無啦啦屈9我技嘉打手 傻撚左
柒左又粗口橫飛 食飯去啦屌你老味

4790k 同6代i7差唔多 1500左右

再食多7GB Harddisk位for update

換粒i7-4790K已開蓋更好
RAM加到16GB~32GB
俾多幾百應該得

唔該你講野之前 用下你個腦去思考下先

你用3代i5同9代i7比有乜意思?
你講返個重點得唔得

你有無留意人地BUDGET係幾錢?
有無留意人地用緊邊張顯示卡?

唔係windows10廢 係你個人戇鳩

又話走,我屌你個柒頭

2K換RAM換SSD夠啦
仲好意思講BUGET?
屌你個腦生草弱智死剩把口
2K買撚到2060丫屌你老母

咁你講9700K同1080做乜撚啊
人地個BUDGET買唔買到啊?
係唔係叫做比多少少系列啊?

佢粒I5 上到1070TI 都用唔到啦
2060 BUGET老大

咩3代I5 你係咪未撚訓醒低血壓摟屌姐
人定4代I5丫仆街弱智仔 唔識就收皮啦屌你老味
4代I5叫人出2060

唔識仲要吵
講緊用唔盡張野啊
訓撚醒未啊 放大埋俾你睇
佢粒野去盡咪1066TI

躝返去講WIN10啦屌你老味
阻到你出WIN 10 OEM KEY貨尾啊

仆你個街
WIN10 廢係事實唔知講到你知
屌人先係度也文也武
我屌你老母啊家陣

WIN10 勁乜撚啊
講唔講到姐屌你老味

4代i5叫人換2060 傻撚左

不排除買到2060花芒卡上黎搵水魚接

呢個post已經失控
樓主

用唔盡都無乜野
穩60fps就ok
特效開高d咪得

俾左建議樓主啦
2k佢spec真係換得ram同ssd

重點係佢屌我先姐

樓主case點睇都係唔熟電腦野
俾佢rx570 加少少件夠啦仲換卡同叫佢加少少真係無分別

咁我依家應該點做？加ram同ssd就ok?

睇得出。火星撞地球

二手i7 7700

一次過答哂你條戇鳩

7:08開始

The Witcher3
Resolution:1080P
Graphics:Ultra

Spec:
Intel Core i5-8400
GeForce RTX 2060

0:10開始

The Witcher3
Resolution:1080P
Graphics:Ultra

Spec:
Intel Core i5-4570
GeForce RTX 2060

果D乜野行唔盡張卡既唔該自己摺埋

依加樓主BUDGET係2千內
我一開始都答左佢 加RAM 加SSD就得 唔洗換CPU
要真係效能提升就加多少少上2060

買條8g ddr3 1600mhz ram 2手150-200
全新400

買隻sata ssd
有錢就samsung$ 1.2/G
鎂光mx500$ 1/G
淘寶國產ssd $0.7/g

你換一換cpu有機會連版老母塊都要換埋

其實想知cpu夠唔夠 好簡單
解像度有咁低開咁低
如果都係lag就90%係cpu唔掂
單通道ram都會拖慢cpu

入到城真係用唔盡 但fps ok

唔該你啊 自己望清楚先啦 我一開始就建議樓主換D咩硬件

連windows10都唔識用要開POST講
用緊office2007既古代人

岩架啦 你又要玩HGAME 又要玩陳年舊GAME
用返WINDOWS7 係岩你D

時代會進步 你咪就係比時代淘汰既垃圾囉

7700囉

Po 8400做乜鳩癡撚左線?
Win10你答撚左了?

仲有叫人2千買2手2060

你叫人買zotac mini?
你睇住下半世 長命百歲wo

咁我好老實問你一個問題
如果樓主2000蚊BUDGET加上佢既依加用緊既硬件
加條RAM同加隻SSD就得

你要有實際效能提升係唔係比多少少上2060係最實際?

我知換哂CPU MB RAM 顯示卡 再配返2060會最好
但係唔係2000蚊 加多少少就做到?

俾我會賣走張rx570換2060
再執條2手ddr3 8gb

Ryzen 啦

唔該你望清楚先
全部野答哂你
我唔想再哂時間同D無腦既人討論

原來570唔值錢

你錯了
樓主依加呢個情況
一定係加返隻SSD先

不過如果賣到張RX570上2060 再加返條RAM
都係一個好選擇

我係屌win10廢wo仲有office update 既我想全部轉2016添

有d野唔係愈新愈好ga on9仔

正如你up到win10勁d乜未姐
仲仆街到叫個用到win7既唔想砌新機人士走去用win10硬食無2gb ram之餘 仲叫人憑空買你既平行世界2千蚊2060添

講咁耐win10優點呢
我就係新機被迫用win10
用你口中既新野
你呢?up 到佢優點未

對。如果版都換埋。不如 砌過部 仲好

4790k or e3 1230v3

我張rx570都係700蚊汁返黎的

唔早講
之前賣左粒6700k 2000

其實我行到ps4 pro畫面就夠。rx570同ps4 pro係咪差唔多？

你郁一郁粒u, 底版要換，ddr3 又俾佢地話把撚，搞搞下就變左8k list 8代i5 /amd 2600 +rtx2060 +16g ddr4 ram

用9600k 2060啦
屌打所有1080p

用唔盡

rx570 300都唔知有冇人要

加隻ssd 執條2手ddr3 8gb頂住先
再儲錢砌過部 一步到位

上1660ti用得你幾多錢

我要

買cpu 要睇製程

唔換底板咪4980hq 不過要有勇氣

洗左你版唔好意思

答返你先 其實你依加會LAG LAG地都正常
Resident Evil 2 Remake都算係大作
不過你2000蚊BUDGET真係做唔到D咩

我建議你依加返隻SSD
1. Samsung 500GB 860 EVO Series MZ-76E500BW 2.5" SATA3 6Gb/s SSD 固態硬碟 7mm HK$ 608

你要好流暢咁玩始終要成部換
講緊7K~8K左右

係咁架啦 硬件台
D錢唔係自己既 咪吹得就吹
唔認真去諗下樓主個情況

查實你下次屌人之前
WARM UP下個腦自己想講乜野先
因為我真係覺得自己好似同一個癡線佬癡埋一份咁

RAM 400 , SSD 700
卡3000
樓主出OFFER 2K
你同人講呢D叫加少少
阿生,加緊一個double,一個100% wor
浪費成4000蚊up落部幾年前,講緊2012既4c4t玩d野都已經開始就黎頂唔順,我不撚如砌部8400好撚過啦...將來換卡呢parts都自由D,何必仲要同你咁陰公去挨2060 貴價花茫卡?我怕你睇唔到,放大多次

平心而論
你有信仰去追我無野講
為UP而UP
咁不如你返返去我第1個回應 直撚接10K攻頂唔好? 屌人加少少系列既,咁樣玩尻人你覺唔覺自己講d野仲過份

OP upgrade電腦步驟
1: 加RAM同埋換SSD
2: 換i7-4790K二手

我原本都想講4980
但係再碌多幾個reply之後都係覺得唔適合推薦畀佢

同意,
最平既方案

人地話緊你啊....你上面先叫人 7-8k換過部咩玩法

其實咁麻煩。我係咪應該玩返我部p4 pro算。起碼唔洗洗錢

屌嚟屌去冇咩意思
降返落Windows 7 OP用唔慣未必係好事
加RAM一插就完，輕鬆得多
SSD係一定要裝

最簡單買隻ssd換落部pro入面，質一樣既提升

但4790k升級感唔係真係咁大

再升要換底板

570 lag d乜撚?
頂多畫面差少少
570 都係衰2066 70%效能講到好似玩唔到咁
不嬲都叫樓主加ram加ssd算
人地2k buget 你要人加100% 換你張垃圾2066呢家叫人成部換7~8k??

仲有你肯面對返win10 邊忽勁地方未??
拖左咁耐我真係唔介意同你轉場繼續屌

最平最抵上2600+b450+2條8g ddr4 ram, 接近3千，買埋ssd就唔止

加ram 加ssd夠啦
條仆街洗咁耐版唔止擺到明想水9你去賣570 換張2066

根本就唔識係度死撐

玩厭部腦既時候
學上面巴打講 ssd都仲可以拎去ps4玩
舊腦咪拎黎b下t 睇下片好過無啦啦哂一大筆$

問題係買粒二手4790k都唔平，唔值得掉錢落去升

4790k賣緊1100人仔
你又唔是做考古
不過買粒2600 1200 hkd

呢個方案更好
不過驚超佢太多budget

上i7咪要換過塊版囉。

你換得u要過塊版，
一換塊好大機會換埋條RAM

DDR3 插唔到DDR4

上四代i7唔洗換版 只係效能提昇不明顯
去amd yes 加賣晒你套版u ram 應該夠budget 2600+b450+8gb 3000 mhz ddr4 c16 x2+ssd

3500 左右

AMD Ryzen 5 2600 (如需Division Two請PM) × 1 $1,275
ASRock B450M Pro4 × 1 $630
Corsair Vengeance LPX 8GB DDR4-3000 MHz Black × 2 $800
Intel SSD 760p 256GB × 1 $459
淨零件 - Parts Only × 1 $0
小計 $3,164
參考下
原先2k budget
舊版u ram 賣到1164蚊 就夠AMD YES

依部機玩幾多年先。如果玩1年就追唔上其他驚。咁砌黎都無咩用。咁既硬件會唔會比ps4 pro好呀？

非打手，責任自負。

AMD YES LA 咪推樓主仲去昇舊平台

純粹討論下

Ryzen System:

AMD Ryzen 2600 OC 4.0Ghz
16GB DDR4 3200Mhz
Gigabyte GTX 1070 Ti OC

Intel System:
Intel i5-4460
8gb DDR3
1600Mhz
Gigabyte GTX 1070 Ti OC

worth to upgrade?

RTX 2060 vs. RX 580 (搵唔到RX570 用張快少少既580比較下)

放心一定唔止一年
但一年後可能要昇下張570先頂到D 3A GAME

純粹睇2000budget講 放埋4460可以加ssd ，
當然有錢就緊係儲多d砌新

i5-4460 vs i7-4790

worth to upgrade?

都係加SSD同加Ram,反正你都冇錢換，SSD依家都好平，你是但買個平平地就夠，等你有d錢再大執過曬換CPU,motherboard,display card同M.2 SSD

其實4c4t真正悲劇既係 assassin's creed odyssey /origin

I7 4770hq
550 人仔
淘寶
1150

1070ti 粒i5唔boxxx到仆街都有鬼啦...
仲要搵r5 2600超到盡 16 gb3200mhz ram黎講人地8gb...睇片就決定哂一切,咁真係幾易比人帶到風向wo...

仲有580 vs 2060
你唔提尤旨可,同570同期
效能都係贏50%但價錢就貴2倍

套用返樓主身上狀況,根本加ram加ssd夠做,落win7 純粹空返2gb ram 同預防佢被win10強姦update埋d廢野

我好認真望完條片,初頭仲以為你真係討論upgrade同amd有幾乜原來真係唔識ga wo

btw win10勁過win7既野,你諗到未?

4:50 開始

i5 4460 (4C4T)
GTX 1060
High 1080P

i7 8700 (6C12T)
GTX 1060
High 1080P

睇落去大家都係40~50FPS左右
雖然我覺得個bottleneck係個顯示卡

巴打有咩高見 點解咁講?

i5 4460 1063
同
i7 8700 1063

1係CPU bottleneck
2係GPU bottleneck
1060 3gb玩呢隻唔掂

絲打你講錯啦
1應該要講明係 4460
2係 gpu 問題vram 得3gb累左8700

佢係睇圖像系 唔會明ga

或者我用呢條片可能會容易D討論

GTX 980 Ti
16GB 3200 memory

想請教下點解4C4T會係真正悲劇?
當然cores and threads多D會比較好
但4C4T係assassin's creed odyssey又未到悲劇既

用afterburner check 下邊樣usage 爆炸咪得
咁都有交嗌
SSD 就must 嫁喇

即買隻500g鎂光sata ssd
俾ps4 pro又得 pc又得

睇少d片啦弱智仔
屌極都仲係度未訓醒咁
終於知自己柒唔識應我機啦

除左放片就係9up
明明條片都比埋你睇
6gb vram卡 usage 得6c12t係最安全範疇
屌你 原來真係完全唔撚識ga

入城跌到落4字頭

佢4c4t係4.2ghz喎
4460得3.2炸 姐係可能3x fps

更正 4460應該係3.3ghz(turbo)

仲未計2700x ipc有skylake 水平
同ddr4 3200mhz

我入左依個ssd.係咪裝到落我部機到

咁唔關cores and threads事喎

我都講左cores and threads多D 當然會比較好同穩定
無論咩GAME都係

但你話悲劇 可能我覺得入到城+-10 FPS未去到悲劇既
當然4C8T/6C12T > 4C4T

你話assassin's creed odyssey關cores and threads事
我先問下姐

wd green

大家可以回家了.jpg

y?

我可以轉第隻。有咩ssd推薦？

好易壞既ssd...........

你條友
我同上面b字頭既廢柴為左你屌成半日
比左860evo你去wd green

4x fps應該開始feel到lag

4690k vs 4790 就唔止差10fps

你要問既咩
驗下腦好過啦

你想平的買mx500都唔差呀

用到就算。壞左先再入第隻。唔買都買左

速度等於USB手指一隻
因為入面真係用手指controller
提埋你Sandisk SSD Plus都係一樣

前面咁多人咁多次叫你買860EVO或者MX500點解唔揀呢

俾埋你

記唔記得本身ram頻幾多?係咪本身4x2定8x1?
到時買0左返到去係得2條槽 但插住4x2 我廢事笑你

gtx 960 係咪八成game 都打到，因為部機都就快四年，有時時連打打下lol 都hand 撚左，是咪ram 唔夠我得條8gm ram

spec? 連埋芒

960係8成game都打到

如果你試過重裝window同lol都唔得

你依個問題可能有係d件壞壞地了

仆街黃金撚。岩岩買撚完話無得退。局住要用wb green.

又話我塊版用唔到新ssd

有sata線就用到

買ps4 解決晒你所kb問題

見唔見? 長身金手指插sata 短身插火牛線

算啦。黃金出名都黑店。希望個sale撚見到我個posts。我想同佢講：屌你老母。因住後尾果幾年

佢話新ssd係唔係指m. 2 ssd

咁佢又無講錯喎

睇完成個post都覺得浪費生命，得果2000就唔好咁大想頭，儲多個0算啦

唉屌⋯⋯做乜9呀⋯⋯

其實係

呢樣真

佢仲要買隻wd green, 咁開post問人個意義去咗邊？

冇問題嫁
平wo

利申我都買隻verbatim 黎撚下

我都有隻七彩虹

買黎撚下唔會裝個OS落去掛

裝左
插落部nb 用
EZ

正正常常下次樓主再砌就m.2 喇
依家買隻sata 咁好戰未來咩

我當usb ja wo你都幾勇

真係冇乜野
唔係BT 邊有咁易死

我開左個裝置管理員update 左960 個driver, update 晒最新情況好左d,不過都有時打打下會成個畫面freeze 左，又唔係hand 晒，撳到工作管理員出黎，跟住我唯有log out 再入

SET曬最低畫質都係咁?
960入門卡黎,無錯係玩到8成game但超級lag

如果只係為左打機i7 4790k
如果重會做其他高運算既就用AMD把啦，intel可以收皮貴成千快啲啲

樓主認真既，你想問電腦野唔好係連登高登問，去香討問果邊d會好d，唔係話呢度d人唔識，係因為果邊好小罵戰，真係答到你

有無人知咩事？我裝左8 gb ram同ssd就變左咁

iphone7 ok

加多條ram

cpu fan

中階cpu用pcie m.2同用sata速度無咩分別，仲會搞到cpu慢曬，食曬d 通道。起碼Z或者X系既底板先真正發揮到pcie m.2既效能。

其實你係唔係CPU FANS有問題
過熱鎖頻先會LAG到玩唔到生化

姐係咩？。。。我入左張8 ram同ssd炸wo

你柝返開部機睇下入面隻cpu風扇有無轉先

同埋買條8gb 點解仲係load得8gb咁好笑

i7-4790
俾我會直接成部換8/9代

香討

香討以前係有勁人, 而家唔知點

我明明入左張8gb ram。但都係顯示得8gb ram。應該有16gb至岩wo

係咪要再係電腦到set先得。。。？

17年仲有望下,印象中有個人開po亞瑪遜訂野..成車人瘋狂屌9樓主

好似又係你？
我都係4440
分別係我用NVMe+ 1660ti + 16 gb ram

莫講re2
全境2開high 都90fps

去epc啦

佢地果班係三十歲以上人士, 應該轉晒去玩電話同tablet

香討問電器/屋企用品好過連登低置區就真

EPC個壇都死死地

送佛送到西,你放鬆個人先

首先,你就柝開機板睇下開著機既時候睇下cpu風扇有無郁
如有 -> 推測 散熱膠乾硬化 自己買支/借人補返上去
如無 -> 搵同socket 既散熱風扇
係呢步麻煩你影埋圖望下入面咩情況

其二步,照你口頭up買左8gb 但插入無反應即刻有可能條ram 插唔實
先熄機 再抽插

第3步,當然係你首先入得返window先,基本上見到wd ssd 已經無咩大問題
你要做既係裝win入去ssd
>>>可以選擇要win7 去用盡效能
>>>或者裝win10 1809 ,記得選pro版可以熄更新
同一時間你記得自己有無backup定 hardware既 drive先好做呢步

d2我4790k+2080都係90-100fps左右炸喎
1080p

18年打後唔去啦有陣大陸味

你係唔係插唔實條ram

尋日有個巴打又係開唔到機

搞左成日最後發現係未插實

都係唔得。係咪我塊版用唔到ddr3 ram卡？我試過蚊左條4gb ram入條8gb ram都係顯示得4gb ram今次真係仆街鳥

我想問底版要唔要係電腦更新？

你睇真d先
亦有可能買到條ram本身壞

你係唔係win7 32 bit

睇你上去係為乜姐
上去問電腦真係冇乜問題，又唔係叫你上去做5毛

寧願係度做個燥底老野都廢事群埋班癡線

見到樓主最後買左WD GREEN真係心鳩酸
原本都唔想再哂時間同D刁民嘈
諗諗下真係怕你走去裝WINDOWS 7

呢到有篇比較簡潔指出點解windows 10 > windows 7

Windows 7 vs. Windows 10: Which is better?

太technical既野係到討論無意思
一件眾所周知既事實竟然重要討論

你用緊Windows 7 依加升唔升級去Windows 10 我無意見
起馬你重要1年左右既Microsoft security support
例如你係公司機我明白都理解

或者有D毒撚需要玩D唔入流既GAME HGAME
鍾意玩D陳年舊GAME
係佢立場我都理解

依加講緊樓主係個普通USER 用緊Windows 10
點解會有人叫佢轉返去Windows 7

樓主個SPEC唔係十年前既機
唔好同我講影響performance

然後又話怕咩Windows 10更新會搞死你
我用左3年幾每個更新我都無出問題

硬件台就係咁 無人企出黎講個事實 傻既都可以教人

喺邊度顯示4GB?

你件貨冇穿冇爛冇壞人地緊係退啦
都話明7 日內有壞必換,
唔係退貨

你係咪聽完丁巴講，走左去裝win7
跟住揀錯version裝32bit

見樓主乜都唔識，講詳細d算

你開機入bios check下認唔認到晒16gb ram

得就即係唔係硬件問題

再check下你個window係唔係win 7 32bit
係就重裝win 10 64 bit啦

做人又唔洗太偏激既
不過每人個性格唔同，咁你好好地幫樓主解決問題

辛苦哂
除左不停人生攻擊同挖人嗜好黎針 你都真係幾撚高質
仲要搞成6粒鐘終於搵到point 仲要人地為左谷使用率既論文黎講
真係辛苦哂

win10 當年更新既大碌野你敢唔敢講?
例如 會freeze
開唔到機既 呢d洗機濕鳩野?
成部腦變磚既咁麻煩既又敢唔敢諗?
何況樓主部咩i5?
坐底食2gb ram好似又唔知 十足空氣使用者咁款

[b]知唔知我等你肯面對質問題等左好耐[/b]
辛尻苦你咁撚耐先搵到篇野話10>7啦,屌你老母臭閪,簡潔d咁話到我知有乜撚尻野好係唔係咁辛苦?
仲要我哂時間去睇你d 長文
有時間係度死撐講廢話就直接撻尻我拋我老味閪啦屌你個垃圾死廢柴
我屌你老母丫
q我吵啦 仆街仔 潛完水又上黎柒夠未啊
返工大壓力定今朝訓唔撚醒柒左仲死撐啊懵撚
唔洗你卜鳩我,家陣係我卜鳩你個廢物

用win 7 係有D 道理, 可以慳D RAM

不過遲D都係要轉win 10, 而且OP用開win 10 無謂轉, 之前都有巴打講過

唔好咁嬲, 硬件台, 好多唔同思維既人

混戰變罵戰

win7 同 win10 求鳩其LA

Agger

我想問係咪個火牛推唔到16 gb ram？我入左8gb加4gb開到機。但加多4gb開機就著幾秒息左再著幾秒。。

已卜
唔會再吵了
我錯在同佢條on9 唔岩key互屌
sor 影響到大家睇文

cpu風扇有無著?

隻火件係咪＋12得360火，我有無睇錯

有著

8gb加4gb就著到。我諗應該係牛既問題。。。。砌機真係好鬼麻煩。。。

btw 樓豬其實聽是但一個意見都冇問題
都係叫你換ssd
但係畀埋samsung crucial 型號你都走去買wd green
都唔知你問人做咩

我都唔想。比個濕9sale呃9左

講定先 就食飯,你睇下gag 巴同其他人幫唔幫到你
你要做既係逐樣試下邊忽出問題
上面gag巴有講入bios睇
重開機先尻禁dele就可以入到

我諗
風扇著到可以排除cpu同cpu風扇
你可以柝返隻ssd 同新買既ram再開機試下

如果無問題
試下只插新買8gb ram 開機
得就再+ram
如果咁就唔得你得將所有ram 鋪埋一齊影低佢俾我地睇係咩料

唔試ram先你都可以照樣用返舊野先
條新ram唔加
加左ssd試下得唔得先

隻牛係廢, 但應該唔會爆炸, 由得佢

搵舊擦膠擦下RAM D 金屬接觸位

再試下係咪有RAM糟死, 定係接觸不良 (可能要用contact cleaner, 有冇巴打送佛送到西)

Btw, 想知OP買左幾多條RAM, 同幾錢??

留名待笑

悽慘紅都買，你為左儲齊所有廠的ssd?

嬲嬲地屌。我用12gb ram玩都係lag。依家攪到唔上唔落。我決定用多3千蚊換粒u同底版加箱。我手頭上可以再用既有 480gb ssd。rx570。16gb ddr3 ram.應該點砌好？

你應該係穩90-100 ULTRA?
我用1660TI係MAX 90, 大約70~90 跳動 (HIGH)

你依個問題依條ram有問題wor
(插得唔好...條槽多塵....死槽.... 死ram. Etc. )

你逐條遂條ram/槽試下開唔開到機
再試返係咩問題
你有兩條槽 幾條ram 應該試到

Btw完全斷電之後着幾秒熄返再着係好正常
因為塊板佢會有個自檢過程（好似係，有錯細力屌）
但好快都會見得返畫面

如果loop左幾次都唔得先係有問題

我估係ram

成部買啦
你買ssd 都可以買錯

玩RE2 remake?

16gb ddr3 ram

Live左

睇哂成個post，就算我地比哂型號你，我驚你都會買錯

我地之前冇人問到你RAM 係點樣的8GB (8GB or 2*4GB)的確係睇漏眼，先會搞到而家12GB咁奇怪

你而家個情況同砌部新機真係冇咩分別

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
2
價錢: HK$ 1390 提交
MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 540 提交
Klevv DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram KL-RM-IMT8V4GCL16-2666
數量:
2
價錢: HK$ 440 提交
Corsair 88R Window Version 透明側板(CO-CA-88R-WIN) Black Mid-Tower Case
數量:
1
價錢: HK$ 299 提交
總數量: 6 總數: HK$ 4499

Sorry要加少少
但依條list對你目前既情況應該係最好
你隻牛＋12v得360w
換埋佢啦

我唔知你有無追POST
佢叫人由Windows 10 轉返落去Windows 7

首先你話可以慳D RAM
我同意

你可以睇下Windows7/10 Gaming performance
留意下ram既用量 用得你幾多ram
講緊全部都係大作Game
依加樓主都升左去16GB ram 係唔係會唔夠Ram先

我都明討論用咩Windows無意思
我只係覺得佢D思想有問題 我先企出黎屌佢
成件事比我感覺就係庸人自擾

Sorry cpu手殘撳左兩粒
3千頭搞掂

不過真心既，換隻牛啦

不過我都冇上win10 7其實幾好用

MSI 微星 B360M BAZOOKA B360,DDR-4,LGA 1151,USB3.1 Type A/C M.ATX M/B $540 1 $540
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 $1390 1 $1390
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16S-8GISB DDR4 3000MHz 8GB (1x8GB) Ram $440 x2 $880
總數: HK$:2810

high 無試ultra 應該都穩到
睇avg同min fps會好d
我1080p high 目測平均100fps

係咪已經包埋牛？

個人意見：儲多小小錢 玩住PS4 Pro算
個人黎講唔鐘半桶水咁砌新/升級

4460+570 玩re2 冇咩可能lag 除非你開盡
check下係咪散熱問題

你預U 板 Ram 同個箱 3千1左右

火牛睇下你預幾錢

夠budget既話，我建議你上Corsair RM650X，10年保，同埋650火應該夠你下次upgrade用了，$790蚊左右
當然你唔預upgrade其實550w都好夠用

真係窮既咪antex NX550 350蚊

再唔係你機箱買個2手箱，20蚊

Btw ram用上面abc巴個條好d, 一樣價錢

果D叫樓主再換CPU MB RAM既人聽住
到時你換完真係順好多既
樓主上黎報個喜

樓主我問你個問題 你重裝左未?

我有問

原來本身4x2

屎忽痕買嚟玩吓啫
幾廿個牌子多多錢都儲唔齊啦
無記錯嘅話而家應該有五隻煙條，四隻美光，一隻三叔，一隻金士頓，一隻悽慘虹

要最新就要升埋DDR4
有DDR3嘅舊代提升唔大
你咁升法條RAM白買喎...

屌

OP 你要試多樣野, 睇下你玩RE2 remake 果時係咪CPU bottleneck

因為cpu bottleneck, 一定會疾, 咁你要降GPU頻去就返粒CPU

PC System Analysis For Resident Evil 2 Remake Requirements
....
Taking a look at the min reqs you will require a Radeon R7 260X v3 graphics card with a Core i5-4460 3.2GHz or FX-6300 processor to reach the minimum Resident Evil 2 Remake specs, run on low graphics setting and 720p. You should also have 8 GB system memory for min specs. Your graphics card will need to be capable of running DirectX 11. Recommended needs around a 3 year old PC to run.

from

around hkd 2k

我係前面都講過類似既野

2個負評
我真係鳩吹咩

樓主，仲有一個比較慳錢的方法
收一set二手7代U + z170板，可以用到ddr3，你買多一條二手DDR3 1600MHZ 8GB，盡力物盡其用

2k...

咁平

OP又衝動, D資料又俾唔齊...
大家又混戰, 搞到2x4GB + 8GB, 又唔知轉唔轉低板好

真係慘慘豬....

我都唔撚明你哋嘈啲咩
百貨應百客,OP冇錢叫佢上淘仔搞掂算,一陣就已經搵到2k hkd可以解決問題既方案

DDR 3 RAM太差, 轉底板就一次過轉埋佢...

另外不如問OP, 接唔接受到720P 打RE2 remake / 3A game?

接受唔到就上9th intel

怕就怕佢ichill隊落去隻牛撻唔起

查實條8g。。。樓主聽日去換4x2試下

等耐d先收割嘛

佢又新買左條DDR3 1600MHz 8GB，叫佢蝕賣又唔太好
咁唯有平平地上z170，捱多幾年

疑似騙案

最新決定。都玩返p4 pro算。依家部腦要玩啲普通game算 ps4 pro有優化。啲畫面一定好過我依家部十9 pc 。

京東自營咁多，你平一半

taobao黎講，買過一隻nectac 一隻海康

海康好D

比少少資料你睇

RESIDENT EVIL 2 REMAKE
Intel i5 4460
GTX 1050 TI 4GB

同樓主一樣都係Intel i5 4460 配一張廢D既1050 TI
思考下用RESIDENT EVIL 2 REMAKE做例子
存唔存存CPU bottleneck 既問題

再思考下樓主點解會話LAG 會唔會係其他問題
再思考下點解樓主依加係12GB RAM
再考思下樓主到底重裝左個系統未 (得罪講句 以樓主智商 我覺得佢可能只係插左個SSD落去)

唔係一味叫佢再換CPU MB RAM

To get to the bottom of something

4460+570邊洗720咁慘
utube見人用4460+970都開到1080p 中畫質

你試下聽日帶埋條舊RAM 拎返去間鋪問下 條新RAM換唔換得4X2
記得頻率話跟返舊既就得
間鋪見你客客氣氣咁問應該都會肯換

利申我唔知4X2+ 條8X1有無特別影響
但我136樓提過你...
真心無諗到你會癲到咁勇..本身4X2走去買8X1咁勇

佢句"因為cpu bottleneck, 一定會疾, 咁你要降GPU頻去就返粒CPU"
搞緊笑定咩
同埋cpu唔夠推display呢樣理論,幾年前已經屌左好耐
只有cpu唔夠推隻game,唔存在cpu唔夠推張display
當cpu夠推,就睇張卡發揮

8g+4g=12g

4x2 配 8x1 一樣行到dual channel冇問題

依個channel 好撚唔可靠
信少少好

利申 中過伏

塞隻480wd ssd落ps4 pro個老母西好過啦
btw如果隻wd貴過500 , 點解唔買鎂光mx500

我估頻率應該可能會影響到

我都係尻估...因為完全唔敢咁樣試

張圖是但搵
只係提下講冇"CPU推顯示卡"呢樣野

但就算條ram降左頻行
都唔會lag到玩唔到,最多咪低fps少少
我都係覺得樓主check下cpu係咪過熱仲好
之前POST個畫面都話佢cpu fan error
youtube好多片玩RE2 用1060/970 都開到1080p

覺得叫佢搞埋CPU風扇佢寧願丟左部野

cpu風扇,是去腦場執個普通野都夠用
幾十蚊又玩多1,2年,何樂而不為

agger

上面有提到，係咪過熱鎖頻呀

上面咪有巴/絲叫你開個msi afterburner monitoring tools睇下咩問題

你咁樣好難幫你wor

我幫佢搵搵

可能樓主部機由砌完到而家都未清過cpu hs d塵

intel信仰散熱扇我大把

我都有

原裝Intel CPU Fan for Socket LGA 1150, LGA 1151 (I-CF-A-E97379) HK$ 50

好多巴都叫你不如試下換隻扇
我剩係識JUMBO 搵扇 你可以試下T記逐隻睇

我就見到GEIL 8CM 支援1150

可以既話 你最好有酒精定唔知咩野 柝左舊既CPU扇之後 抹一抹CPU上面D野先 再柝隻新扇既膠片,如果膠片後有野你就直接等D酒精/不明液體乾左再隊上去 ,如果另附散散膠你就求其輕輕係中間點一滴落去再銀落去

都有機,見佢後面隻扇勁量到...

不如R佢TG/FB/LINE/WHATSPP 索性豆埋隻野幫幫佢

但睇返d 溫度個D再落決定穩陣D

咁又係

有冇爸打同佢搞掂部機，太多唔識點講的問題啦

所以叫佢乜都咪撚搞
塞隻ssd落ps4 pro咪解決問題

我塞緊啦。放落ps4到咩都解決哂。一天都光哂

記得back up save

你聽GAG 巴話 CHECK下CPU 溫度啦
DOWN Core Temp
開機睇下係咪CPU問題

應該係cpu問題。可能我個箱散熱唔好。cpu溫度一路keep住係60至70度。

信你唔過,入GAME CAP個SOFTWAVE圖黎啦

越高resolution 對CPU loading 越少

最近期cpu bottleneck gpu 係要數到1080p 下 i5-6400 block gtx 1070或以上display card

i5-4460 配上RX570 好可能唔block , 但唔太肯定

resolution同特效愈高 愈食GPU
所以我4790K配2080行1080P會用唔盡gpu
開到4K就係GPU辛苦

冇得直接話邊粒CPU bottleneck 邊張卡
最好睇玩咩game, 睇粒cpu夠唔夠推到隻game先再睇配咩卡

有冇降頻? 4460過熱

keep 住粒U under 60度

你講睇邊隻GAME係啱...

我個講法係平均黎睇,,,

剛剛見到個騎呢網....

大概有個平均值
例如9700K/8700K 多數100FPS左右

RE2 D場景咁簡單
4460都推到高FPS
高CPU USAGE就一定架啦 LAG既話可能背景有野LOAD緊 例如WINDOWS更新

beta 完咗要等正式再試到
但講真4440 + 1660ti 仲係當今現役

樓主部野仲有中國軟件

正式版我試下關閉HT先
4C8T i7 usage 都好高下

我都係B85 gamer之前都係好似樓豬咁 彈cpu fan error不過好似F2 入完去再出番又入到window
會唔會係你set左 d cpu風扇轉速搞到彈error?

台積電好快就會量產5nm，可以睇下到時AMD CPU會係點，唔洗下下都intel

重裝win10 先

AMD 7nm cpu都未賣街 咁快5nm

訓左冇追post
最後樓主搞成點

ps4 pro + ssd

唔錯

唔係舊到離晒譜都唔叫人砌過部（頭兩代i core)

2k budget 變 3k 變8k 不如儲下錢買多兩隻ps4 game 撚住先仲好

叫佢升級啲 舊modle既 motherboard cpu dd3 ram 全部都又over budget， 好快又追唔上啲新game, 搞咁多嘢又咁多錢唔係好抵，就算二手淘寶都驚好快報銷，電腦嘢一闊三大，翻下part time儲下錢撚住ps4，砌部好小小既實制啲

btw樓主己潛

純個人意見

呢個係真

三間廠（intel,amd,nv）年幾，兩年 就搞到中階已經有舊兩代高階性能

ps4 d game買完賣走，都係蝕幾十
平過steam

因為台積電量產7nm之後唔洗一年就話量產5nm，AMD好大機會今年中出完3代，下年中就出4代

我覺得一個製程要用幾年喎

agger 3-5years 掛

可能2-3
3-5係Intel 卡14nm

我相信5nm 係傳統電腦既極限, 未必有3nm既出現

而越接近極限, 難度會以幾何級提升

岩岩用我部機玩dmc5行最靚畫面都可以好順。好奇怪。無理由玩re2會lag架

你有冇撞鬼? 你試下再開返re2 睇下係咪正常返？

究竟點lag法

5豪子估佢裝太多無謂野 LOAD太LAG

用高壓電槍lag係bug

一早叫左你試埋其他game

係間唔中會lag下 lu.其實有無啲程式可以降低個cup運行其他無謂嘅app架？

洗機